究竟呢兩日罷工罷出個咩樣？

淨係識睇住班中學生點點點

好嬲呀又盛咁

咁又點？

吹左咁撚耐雞 罷兩日工

而家似乜

次次都要有人犧牲先有過百萬人

屌

慚唔慚愧呀

9月8！到時見！

我好忙咁工作緊po野嫁

香港回歸未定案嫁

借一下位, 純手動po請見諒

侵侵叫大陸還清朝債卷
大陸唔肯還成10萬億美金
佢話前朝唔認佢要還
如果唔駛還唔認點解要還香港
bloomberg同台灣都有講, 點解香港無聲氣
還, 大陸還唔起
唔還我地仲係英殖地
如果借據美國買左我地係美殖地
就算還都應該係還俾有還錢的政府, 我地就係台灣人

香港真係有好多港豬。。。。

尋日罷工集會比想像中少人
一個二個淨係識得喺fb話嬲, DLS

我深信今日都會係咁 好撚心痛好撚失望

工會都冇玩罷工？

第一次85罷工被勇武騎劫，之後被僱主秋後算帳冇人理，高成本零效益，邊個再做？

有人罷過咩？
剩係見大學生有罷課

係零效益先冇人定冇人先零效益 心照啦 搵藉口容乜易

琴日添馬

你地一廂情願、烏托邦化姐
正如美國佔領華爾街咁，如果當時全美國罷工、罷還錢、罷投資、罷消費，美國班鱷魚大銀行一樣會跪。但現實係點，心照啦

我知抗爭同溫層入面，好多人都會將所有野烏托邦化。但現實就係依家失業率得4%定5%，香港民族依樣野大比數落後大中華主義

搞革命2大元素，民族、經濟都唔夠料，革咩命邊有咁多熱血人拎條命出黎搏